唉 唔知自己做緊乜

見到有個巴打講讀大學唔知為乜
有感而發

自己讀緊書
女友做緊野

有時真係唔知讀做乜
又唔係讀得勁個班
但係自己覺得大學學歴又真係基本
同女友感覺又愈來愈遠

雖然大家都覺得大家可以有將來
但係呢一刻自己好似無乜信心

自卑

拎左張沙紙先囉
暫時目標係個hon 好睇啲先囉，諗唔到咁多

一樣
但我又冇興趣讀 gpa又好差
個人又摺 大學冇乜frd

定啲除左事業同錢之外既目標
咁既人生先有意義